老老實實，家下有晒壓測，樓價根本唔可能跌！

同正股驚西咩一樣

你說對不對

樓市gogogo

正確

G持